（窮撚迷思）係咪係外國浸過鹹水既人會特別叻

細個睇電視劇好多有錢人介紹自己個仔既時候第一時間就會講：呢位***，啱係*國讀書翻黎。
因為身邊冇呢啲朋友，想知佢地係咪真係會有咩過人之處

澳洲例外

特別懶叻

起碼冇咁毒囉

特別識包裝自己

睇人

識人讀個野雞返黎都係打份CLERK同SALES

返到來香港咪係，識多好多嘢

煮野食自理能力絕好過而家班港孩

有錢先有得出國, 你話有錢可以蠢得去邊

食過洋腸知深淺

你垃圾姐

應該同天資無關

去得外國讀書都算有錢過一般人
享有嘅教育同物質生活都高d，父母學識都相對高d
而且去外國見識又會多咗
同公屋地踎仔比，大家相同智商來講，條數你都識計啦

不過都見過唔少外國留完學返嚟嘅on9仔 人蠢讀幾多書都一樣

大把有錢人on9

On9都起碼見過世面
窮撚就無知

窮撚世界都幾多古惑野

d二世祖受保護未見過

年中d騙案連精英階層都中招唔係無原因

更莫話港女去伊拉克坐順風車呢don9野

其實唔係佢叻
而係佢屋企人有錢，群住嘅都係生意人。
華人商業社會靠關係，中高層會想請個有錢仔多過窮撚，因為有錢仔識人，你唔識。同工作能力無關。